[前輩入]1998金融海嘯定係2020中国武漢肺炎對經濟殺傷力大d?

1998年我重好細唔太清楚發生乜事

今年航空，零售，飲食，旅遊呢類行業全死
各國政府動用好大資金救市

1998 2008 2020邊次對經濟影響大d?

亞洲就係1998年最慘